[推到完場之限奶令呢]萬千星輝賀台慶4

將馬明重罰

又撚馬明

農夫

打和

成晚得農夫係最高質

頂唔緊 on9到

馬明一出場 我就濕曬

又要馬明做on9仔

馬明

就完

笑點低?

真係得農夫笑得出

限奶令